It is you who taught us, that peaceful protest does not work

Reddit post:
Original tweet by @jeffielam: